中共禁片《返校》在「香港」被 大陸鉅片《少年的你》硬碰

台灣電影《返校》於12月5日在香港上映。但《返校》被中共全面封殺（大陸網站甚至被禁止提及影片名字）， 香港大部分戲院亦暫時拒絕放映《返校》， 目前只有6間香港戲院願意放映。
與此同時， 大陸賣座鉅片《少年的你》剛宣佈於12月5日在香港上映， 由安樂發行....

而家可以肯定既係：《少年的你》香港票房一定會高過《返校》。 畢竟《返校》被多間香港戲院拒映， 反而《少年的你》係大陸瘋狂賣座， 係香港又有安樂發行， 上映戲院數目應會遠超《返校》。
當《少年的你》香港票房勝過《返校》時， 一班土共藍絲與親國民黨人士又可以大做文章。。。

（《少年的你》與《返校》都有香港人參與。《少年的你》由香港人曾國祥導演。《返校》有香港演員蔡思韵飾演關鍵配角， 並由洪金寶次子洪天祥擔任動作指導）

中共封殺電影《返校》遭多間「香港」戲院拒絕放映

麻煩幫忙推呢個整合左行動PO既：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

會幫推

佢包裝到好似台灣文藝片咁
但一見到係大陸片就唔會有人想睇

多謝！

少年的你係左抄右抄嘅垃圾
咁都可以喺支那大賣 可見支那人有幾垃圾

被「譽」為大陸版《白夜行》

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

流浪地球黎到香港咪一樣收皮

流浪地球香港票房， 400萬都無

不過， 返校如果只有6間戲院放映， 票房有100萬都好好彩

少佢老母 唔撚睇大陸嘢
一定會睇返校

要g持返校

牠們反對 證明做對了 呵呵

牠們越反對， 越要睇

少年的你有果個咩易唔識讀好多講普通話嘅學生妹 鐘意 特別係啲新移民/雙非/支二代

邊個睇少年的我就唔好再認自己係香港人

原來係叫少年的你

電影花名：“抄襲的你”

未聽過套少年的你?
有咩可以爆?
返校係台灣好爆
亦有D年青人請佢老豆老母去睇
感覺返當年白色恐怖

支那的你

大陸造票房太厲害了

《少年的你》抄架！

山寨抄襲嘅劇情

高票房？邊度仲有心情睇呢d偽文青老抄戲
睇完出黎食tg無車返屋企？

返校就撐硬必睇，話知出街食tg放題仲要長征先返到去

tfboy?

Yes

返校必睇

咁返校上唔上畫嫁？

上
但好少院會上

多戲院做
唔代表多人睇

以下6間上映《返校》戲院：

上環Soho House

銅鑼灣Cinema City Victoria

旺角Cinema City 朗豪坊

元朗戲院

新光戲院

葵涌Lumen Cinema

香港人會睇大陸片架咩
而且，佢多戲院播都唔代表多人睇
另外...十年啱啱上嘅時侯都係無咩戲院播
後尾真係好多人睇 其他院線都睇錢份上開始播

我會睇返校

套 少年的你
抄襲

新光戲院疑似親中, 都播

無百老匯

十年當初都無咩戲院上
只要有市場慢慢就會有院向錢屈服

後來土共發炮屌十年

之後就....無主流戲院肯播映了

後來, 土共發炮屌"十年"

之後就....無主流戲院肯播映了

撚樣國祥

塞爆返校票房！！支持台灣！

某程度都受新年賀歲檔期影響既

唔記得上次「流浪地球」教訓？
冇人會去睇垃圾呀

黃百鳴嗰間cinema city都上

支那有乜唔係抄

《少年的你》導演: 曾國祥
米奇老鼠個仔, 搵鬼睇

少年的你老母啊，我唔會睇

有優先場，但等返好少位

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

11月30日場次, 仲有唔少位

戲院要人

CINEMA CITY個老闆

唔係
安樂個宣傳唔屎
況且一般港豬都係視乎宣傳吸唔吸引到入場

睇返校

返校有game又出名
唔信輸俾大陸片

放心啦唔會有人睇大陸戲，驚下返校咁少戲院上睇唔到好過啦。我印象中之前大陸勁收啲戲嚟親香港都死

唔係

我記得當年《午夜凶鈴》香港１０院廿幾幕（果時只計院數唔count screen數）都可以接近２００萬開畫（閒日星期四）。
好視乎院商態度係要錢唔要位定係做過就算。

新光戲院 ？

百老匯=安樂影片

想去戲院支持返校 但係之前玩game嚇到仆街 唔敢睇

百老匯，橙天果Ｄ都冇可能會支持啦。

返校台灣好大賣喎

要幫返校做多D宣傳
如果得6間戲院放映起碼都要黃金時間爆到
咁先有機會加場同令其他戲院肯上

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

要睇佢點開法

只係 full show (５場)
甚至 split show (間場映，少於５場)
喺 full house 而且比同期其他電影高收入而唔開大院的話
個數都唔會跑得快

大陸片 過完審重有咩剩

Tui

呢套同流浪唔知乜唔同呀
好多居港中國人好鐘意個個傻鳩支那仔架

都要睇片主態度

如果再 book copy 收費／分帳貴得＂院商認為唔值＂
一樣冇得諗

點樣係貴，觀點興角度。

睇左返校。

套戲係講自由嘅代價，
今時今日嚮香港睇，我相信大家都會有一番感受，

咁多戲院拒絕上映，一定有原因。

去睇啦，唔會後悔

唔可以以票房比較
共同明白／有興趣嘅題材
先至會兩地都有好收入
（＂人面魚＂已經係好例子，我喺台灣入場睇，爆到仆街。香港？）

返校 提醒台灣人暴政下嘅生活
希望佢哋唔好選錯總統

《返校》絕對迎合香港年輕觀眾口味.

問題係.... 中共徹底封殺電影《返校》， 演員名字也不准報導

《返校》金馬12項入圍...片名和演員在微博「直接被消失」
Yahoo奇摩名人娛樂（娛樂記者 許瑞麟） · 293人追蹤
4 天前

國片《返校》不只票房創佳績，更在第56屆金馬獎一舉入圍12項，成為最大贏家，但題材敏感，大踩大陸地雷，因此在微博、陸網上，完全看不到「《返校》」的名字。

可以看到「時光網」公布的入圍名單上，最佳劇情片有《陽光普照》、《夕霧花園》、《熱帶雨》、《叔．叔》，唯獨少了《返校》，入圍女主角的王淨也直接被消失；甚至有報導直接用「XX」來代替；「看電影」官方微博分享了入圍記者會的照片，更直接截掉《返校》。

不要投韓

唔比上？dllm,我就直頭飛咗去台灣睇，吹咩

樓上有巴打貼左
以下6間上映《返校》戲院：

上環Soho House

銅鑼灣Cinema City Victoria

旺角Cinema City 朗豪坊

元朗戲院

新光戲院

葵涌Lumen Cinema

轉載

流浪地球係香港咪又仆直，
香港人睇戲眼光不知幾精明。

邊6間上？

Z

刷返校

睇咗，比遊戲算係收斂咗

以為唔會上，去咗台灣睇，嗰邊上咗幾個月，一日一場但仲有十幾人去睇
識到個台南仔話要去睇睇以前台灣嘅白色恐怖

A

S

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

返校

竟然冇電影中心

得咁少

點都會睇返校架啦！
大陸套膠片 收皮啦

返校好值得睇，喺台灣睇咗

流浪個套都大把居港支那虫去刷，香港票房咪又係成pat屎咁